俾狗逗嗰時點解唔扮藍絲

扮偽藍，撐警，佢搞鳩你嘅機會少好多如果多咗人扮藍絲， 佢哋都唔夠膽咁亂嚟，容乜易真係搞鳩一個真藍絲

後生真係要醒少少，有晒片送外賣都可以屈你偷外賣袋，痴撚線

因為啲狗應該係連外賣袋都會偷既 所以會以為其他人都係咁
所以俾狗逗真係要醒定

真，我會係咁咳佢哋好怕死

要扮弱智真係有啲難..

佢叫你解鎖電話嗰下就收皮啦

呢啲唔係叫醒，係叫扮契弟

香港人係警察既公僕

佢地夠證明唔到佢件衫係佢地，狗要咬人會睇人咩